最近諗返以前睇過套韓國電影 叫做流感

電影情節同武漢情況有6-7成相似

武漢焚屍情況同電影應該差唔多
不過支共無咁蠢
唔會集中焚燒 應該係分開
無咁引人注目

1月連登已經吹奏緊喇

香港叫戰疫

前幾日先有監測站話武漢有二氧化硫好勁 勁到唔正常